原來盧敏儀做左bar

勁

好多年喇喎

啱啱拎單程證落嚟香港？

同個老公啲相處方式好嘔心
幾廿歲人
好心啦

而家先知

仲要係讀 UoL LLB

唔係啊 其實幾sweet啊
呢家都好少情侶可以做到咁
何況結婚之後

人生贏家

佢係咪病過？瘦得離譜

who?